[有GIF有透] 終於睇左生化危機:血仇,得罪講句根本係超級英雄片

magnet:?xt=urn:btih:EBAECE831D45FB29342BDBB840347153B1570B3E
繁中,1080P, 1.57GB

CHRIS同LEON都有好強大嘅主角威能,D動作等同有異能的超級英雄
一血通關,即使受重傷,全程都唔需要食綠色草藥同用急救噴霧

隊友慘遭感染,CHRIS只好痛下殺手

好想吐槽,明明果個世界已經發生過好多次生化危機,但D特種部隊都係柒下柒下咁,
唉,配角沒人權

無主角威能,就會慌不擇路,走左入條死路
BTW呢個陷阱有D似真人版果個激光網

Rebecca主要係賣肉

呢一段主要係畀LEON耍帥

響GAME入面殺兩隻喪屍狗駛唔駛咁麻煩呀,用LEON腳技都夠做啦

阻我換彈? 出投技

看LEON花式打喪屍

吐槽:一味打手槍,手指唔怕抽筋咩

睇到笑左

明明係好激烈的對射,但見兩條友一味你閃我避,一味花式避子彈,唔知點解覺得好好笑

覺得D動作有D港式,導演係咪有睇香港D動作片

我叫呢招做基佬合體,因為係男人同男人合體

好誇張,飛上天打返落黎,導演係咪有睇星爺套功夫

反派死於話多
同GANTZ果隻滑飄一樣

Gauss rifle
咁多年後,BIO3電磁炮微型化改進版本?

臨尾送埋部電單車畀隻BOSS

最畀粒榴彈炸死呢隻BOSS都算廢
傳統應該係用RPG或者rocket launcher的吧

完

巴打好有心機

chris 同 leon本身就係最強既生化武器

比大boss打都好似無事咁
重跑得跳得

3套cg電影入面Leon 都係咁屈機
機場果套連性格都變埋

花式打喪屍明顯抄john wick

私家車入面d人冇lala比leon殺咗

btw leon同chris個段打喪屍做得好好睇
打boss就變左好好笑

我的薪水很高

應該有睇香港電影掛
我見佢game都有香港場景
唔多唔少都有參考既

tyrant種可以勁得去邊

哈哈,講起又似

電磁砲果下仲拆幾棟樓

成條街喪屍，唔信冇人匿埋係d樓到

連登弱智冇人屌吐嘈？